巴哈場外有香港人出post

未來

524見

巴哈台灣野？

係,台灣打機討論區

524 港島見

係，我諗佢想表達香港遲啲就變成咁

台灣做乜要封

屌你,真心定假膠...

巴哈呢個閪壇，N年前有個ACC，無ON就比人DEL左

依家好難申請了

真心膠....